屌你老母個生理時鐘亂晒

本來其實今日好攰 打算12點就瞓
點知慣夜瞓所以明明眼瞓都覺到而家都未瞓
又唔想成日依賴藥物瞓覺

呢句真

有無試過聽youtube有啲令人放鬆既音樂

試過唔得
我瞓覺一定要好靜 一粒聲都唔可以聽到

認真 我已經唔識早瞓
晚晚2-5先瞓到

我都係咁

9點幾攤係張床到宜家都未撚訓得著

係好眼瞓呀
但一靜就鬼死咁多嘢諗
好撚煩呀屌

我都係 聽日要返工

真係想瞓時試下呢招

我自己就覺得ok有用

真係唔好㩒手機
好容易唔願瞓

做嘅時候係咁諗每一個步驟要做啲乜嘢會搞到好精神

我就連食安眠藥都係夜瞓

攤撚左34個鐘頂唔撚順先拎部機黎撚下 好撚想訓呀屌

臨瞓玩手機要開防藍光同最暗
夜晚瞓唔著 試下戴眼罩 耳塞瞓 包瞓得著。

試過戴眼罩同耳塞冇乜用
我覺得臨瞓直情唔好玩電話

唉

唔止天光先訓到 仲好肚餓添
個人一量地就會成日訓晏教搞到夜晚訓唔著

我而家連晏覺都瞓唔着 但係會成日好想瞓係張床度

聽朝仲要番工
零睡意

聽日你就知死
通常都係臨返工之前一兩個鐘眼瞓
但係呢個時候通常都係瞓陣會更加辛苦

屌個靚閪就訓到

same

你咁好既 我一攤係張床度就會不自覺訓著
變左每日係咁作息
訓到點零鐘起身煮麵食>抖一陣入房攤床玩電話>訓著>起身食晚飯>抖一陣入房攤床玩電話>吽到差唔多天光先訓
日日都係咁loop 好on9

最慘係一夜瞓呢啲時候會肚餓
呢個時候成日食嘢好唔健康

咪講食嘢啦好撚餓呀

長期失眠

屌,呢排無返工我都亂鳩哂,明明想早d訓,成晚眼光光到天光

屌 好似一撚樣 呢派總要日日落雨 街都無出 頹係屋企

日日都五點幾先訓 幾時先可以正常返

次次日頭訓左半個鐘就攪亂曬個生理時鐘
夜晚已經訓唔著

12點已經上左床
2點都未訓到就肚餓
肚餓就訓唔著 食完野又唔可以即刻訓
搞到每晚3-5先訓

救命呀真係好肚餓

好撚辛苦平時唔瞓得嗰陣又勁眼瞓，要瞓教嗰陣就精神到戇鳩鳩

遲下要返早
但我都未教返岩個生理時鐘

4-6

訓唔著嗰陣.大家會唔會好多野諗

會

Btw 你個名 拳願？

橙

睇黎樓豬已經成功訓著教
Sleep is for the weak!!!

訓唔著 唉

我已經去左中歐時區

日日4,5黚訓 12點1點先起身

日日返工/學都遲到 到依加都係零唾意

我個問題係7點食完飯就好想訓(但訓完一定會12點起身之後訓唔返)
但我12點先訓又會訓唔著(要磨到2,3點先訓到)

戒茶 凍奶茶 咖啡
同埋每日keep住有嘢做，到9-10點禁上下逼自己上床攤係度又好，i係度又好，聽住達哥打機不知不覺就會有睡意

屌 生理時鐘亂都算
我仲要對安眠藥有抗藥性
好後悔以前考試亂食

其實安眠藥係咪普通藥房都買到？定點
btw 你食到有抗藥性都算勁

聽日仲要早起

慘得過我日日六點青後先訓到

利申你開post無耐已經想留言，但係都係叫自己訓下先 依家仲鬼死咁精神

咁心理時鐘呢？

屌 不嬲都話最住電腦手機冇噤易訓著ga la

好耐無試過6點前訓得著

同我一樣，不過我係磨到5,6點

太太
Me too

咁都撞到

算吧啦
利申：呢幾日都八點幾食完個早餐先上床 試瞓都廢鳩事

岩啊

轉唔返

你試下唔瞓一日，挨到聽晚12點你就會好攰即刻瞓到。我自己都係甘較翻個鐘

日日都失眠
每日訓得3 4個鐘 覺得自己就死

我12點訓 跟住兩點3醒撚左到而家

瞓了

就嚟成個月都係5-7點瞓 然後3 4 點先醒
好多次聽索性唔瞓去較返岩個鐘但最後都頂唔順瞓著咗

無撚瞓過

Sam

真，通完一日就訓得好爽

食飽啲

試下臨訓前半個鐘唔掂mon，唔慣既聽下電台人聲，好易眼訓